香港得返民建聯同紫荊黨，咁民建聯係咪變咗本土野了

民建聯係香港咁多年，好本土

民主 建港
下個清算佢

暗獨派

民建聯果班仲要係港英餘孽
紫荊黨根正苗紅